
                      Película dónde nos cuenta muy bien la mitología, con alguna licencia del director. Entretenida con buenos actores y dónde se nota que cuando se hace con dinero sale una buena pelicula no como muchas otras que no se gastan un duro y sale lo que sale.
        
            